有無人好驚中招，想去外國避下風頭

見到柒婆唔封關，好似好快會社區爆發
有無人好驚死唸住去外國避返一頭半個月 ？
好想走，但又好驚坐機嗰程已經中咗招

外國唔歡迎你

唔係驚死，而係驚中完招醫返好都冇半條人命
今日先係度睇sars生還者，個個都生不如死，又骨枯又肺纖維化，咁就成世

鬼佬宜家勁歧視亞洲人，唔理你日本韓國定香港都當咗你係大陸人先

搭飛機可能高風險過留守係度

冇錢留成個月

WARS 成個肺部白化好恐怖

但香港中門大開好似危險過坐飛機嗰一程

飛機就一程
你係香港就日日坐飛機咁

自己諗下